有冇人好鐘意喺roommate 床打飛機

試過一次番唔到轉頭，好刺激 上咗癮咁，打完見佢訓番張床訓得咁甜，好有滿足感 希望佢今晚都訓得舒服啦。 差D比佢見到我開po

等佢訓著偷偷地再幫佢打囉

拆枕頭套，射落去，吹乾入返個套

諗起同你d 精一齊訓覺個樣

次次同佢講佢都以為我講笑 傻豬黎ga

識條女直情成日騎roommate個枕頭添...

黎緊重要part 多兩年房 洗多D床單枕頭套啦roommate

超gay

諗起都臭...
個西同啲西水...

樓豬 Gay?